Predator套甲拍得住ironman?

咪諗再提依套垃圾戲啦

做到煞有介事咁但無料到

套野太垃圾
係咁加爛gag唔知為咩

破壞哂氣氛